% !TEX root = report.tex

\chapter{Introduction}
La Régie Autonome des Transports Parisiens (RATP) met à disposition de ses clients des automates à billets dont le
\textit{design} est obsolète et le fonctionnement peu intuitif. Avec l'arrivée à grands pas des Jeux Olympiques, une
modernisation de ces machines devient impérative.

Ce projet vise à concevoir et implémenter une nouvelle interface pour ces automates à billets afin d'améliorer
l'expérience utilisateur et de préparer au mieux les transports de la capitale à l'arrivée de cet événement mondial.

Cette modernisation propose de clairement intégrer l'identité visuelle de la société de transport dans leurs
distributeurs, tout en rendant ceux-ci plus intuitifs et simple d'utilisation.